喂係你呀 入黎啦 多謝你呀！

過左四個月啦
勇武多謝你！
和理非多謝你！
文宣組多謝你！
家長街坊多謝你！
好想俾啲掌聲你地，但對唔住要忍一忍手先。
因為我地未贏。
但我對出過力嘅每一位致最崇高嘅敬意

不分化，不割蓆，不篤灰
大家記得嗎
口號背後我都唔可以叫到習慣哂而變成純口號

大家睇下港共政府
佢地真係幾離譜都唔割
我地既口號唔可以俾對方做得好過我地

大家仲有冇想多謝邊個
提一提佢 我地未贏
唔好鬆懈！

香港人 反抗

多謝你呀！

五

[置頂]我唔會叫大家唔好做啲咩，我會建議大家有啲咩可以做

仲有咩人你地要多謝！

好多謝貼文宣人
因為好多人都係咩都唔做
文宣人黎黎去去都係果d人

求下大家 核彈都唔割 風向可能有人帶
但不割蓆係原則！

多謝文宣組！
今日有人話佢地起大台
佢地其實咁急出文宣係會出錯
以後絕對要小心啲
但好多謝你地一直既付出，我地仲要繼續行！

大家幫手推！多謝更多人！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

不分化 不割蓆
係一直既原則！

多謝大家

多謝幫手推post既人

多謝！

多謝幫推既人

入黎多謝下人啦！

推